點先冇咁介紹男朋友個ex同追過嘅女仔

未同佢拍之前我冇點問，佢都冇點答
到最近同佢開始後，可能自己A0，所以真係好介意，就有次忍唔住去問佢嘅以前嘅嘢....
發現佢以前啲女都真係幾靚下，好介意佢同人地曾經去過邊做過咩......其他果啲我已經唔敢再問佢喇

我都信佢依家都好愛我，都知係已成過去，但就控制唔到自己去同人比較，比完較又令到自己好辛苦。
雖然身邊對自己嘅評價唔差但都唔會點信，因為自己天生真係好自卑，再加上睇埋其他絲嘅舊post,完全同自己好似，例如靚嘅佢溝唔到，自己比佢溝到，好似下人一等咁。
而自己真係對愛情好認真唔係玩玩下，所以之前冇為拍而拍，冇去應承自己唔鐘意嘅男仔。但到依家，我發現我將最好嘅留曬比呢位初戀，我仲視佢為未來老公咁，而佢好似冇留過啲咩比我咁。亦好驚拍左好耐先知原來連佢個第一次都比左人.....因為我係接受唔到自己另一半同人搞過.....
Q2你地係點開口問你另一半嘅第一次仲係唔係到.....

我認我係愛比較....但我控制唔到去比，好似本能咁，一諗就唔知點解喊，有冇人有相似經歷可以分享下應該點諗先冇咁辛苦....

介意源於你自覺自己比其他人差
但其實時間證明一切
如果你哋拍拖嘅時間係長過佢其他ex嘅話
代表你先係最適合佢嘅一個
你哋先係最愛

反而如果過分自卑介意過去
呢樣野係仲會影響你哋嘅關係
反而令你哋嘅關係唔及佢過去嘅女朋友
令你真正輸咗

同我一齊

多謝你幫我重點搵到個源頭.... 如果因為自卑而輸真係好唔掂，啱😤時間先係最好嘅證明

多謝你咁有勇氣😂 我啲佛系女，真係好靠男仔主動
巴打 加油💪🏻搵個冇男朋友嘅女仔表白

對於任何感情問題，我一律建議分手或者係放棄😊。

召喚sometimes絲

同我一齊 你唔使擔心要比較ex問題

你幾時發現佢唔係
都係，佢最後果個都已經係一兩年前，係自己執著呢排又成日焗係屋 搞到成日諗

無辦法 改唔到
係介意就永遠都會介意
有啲女仔唔會 但我都會
就算我萬人斬 我都會介意男朋友同ex搞過
唔開心就唔開心點會突然覺得無野

唔好咁 出面咁多單身女點解唔去追呀？我身邊大把A0好女仔等人向佢哋表白... 男仔最緊要唔好怕失敗，好似學我果個咁，表完失敗都繼續唔放棄

如果佢真係搞過，我都唔知點面對好，寧願一世唔好比我知，所以我到而家都唔敢問佢，同埋又唔係肯同佢咩，突然問佢又好奇怪咁

唯有諗佢都誠實敢認

點解唔敢 有咩大不了

見你係處有啲會呃你架嘛自己係保守派，見人講同上網睇，依家無論男男女女好多十幾歲就冇左....

多謝你鼓勵 等你散咗之後我再追你 唔會放棄

散你個頭，我鼓勵你你仲咒我！ 不過我笑左
你下次打完邊爐記得去表白，到時成功追到女仔記得分享多謝我

會自卑佢啲ex好靚

直接問係唔係處就得
唔係處即飛

代表你真係好鍾意另一半先會咁介意
有時有啲鬼掩眼，先會覺得佢地啲ex好過自己
到你清醒or分左手or問下其他人就會覺得自己好on9